對冠希係羨慕 對志祥係佩服

冠希食女係靠樣
樣先天性因素每個人一出世就定左 無得改變
所以大眾只能羨慕
但羅食女 係靠技術
光速屌西舞 唔係人人做到
但可以靠努力練成
見到佢可以憑空一秒抽插空氣快到好似肉眼睇唔到燈泡50hz 閃爍
大眾係驚嘆同佩服
佢唔係單靠樣食女 係實力食女

樣點會冇得變

你見佢chok到隻手都不由自主咁扭動
就知下身釋出既動力有幾大
唔係一般人承受到

如果加以研發，好有可能驅動航空母艦

老漢推船?
成架船靠佢推動

佢條女咪整容整到勁索囉。點會無得改變阿

不如問有冇絲打想試下光速屌閪？

其實我比較想知佢自己係點稱呼/介紹呢個舞步

Chok 撚到咁，乜船都推得郁啦

1秒屌到幾多下